肥醜宅男為追女仔揸BMW被嫌棄 減肥整容變韓系Oppa人生大逆轉

整容或許可以改變一生！台灣網民在網上討論區以「矮肥醜宅男，整型換臉真的對異性緣有幫助嗎？」為題發問，結果有男網友貼出自己整容前後的對比照，以及整容後女生積極聯絡的截圖，證明整容後異性緣直線上升，人生逆轉。

網民蔡先生於討論區PTT主動貼出自己整容前後的照片，並回應「矮肥醜宅男，整型換臉真的對異性緣有幫助嗎？」帖文。他一來就簡單直接地說：「會，有幫助的。」然後公開整容前的照片。

他表示自己以前體重有79公斤，一直覺得男人只要有錢、有樓、有車就可以，自己也買了一部BMW的車，但「事實證明幫助不大」，他又買了聊天書、研究幽默、笑話、看Youtube學追女仔，但幫助都不大。即使後來自己鼓起勇氣參加聯誼活動，出席社交場合，唱歌、酒吧、夜店、街頭搭訕，但都屬於「看別人玩」，浪費時間。
"我以前也常倒貼有感覺的女生。"

整容成功翻身
不過，後來33歲的他決心減肥，減肥62公斤，並且去整容，結果人生大逆轉。他表示自己花了1年時間做有氧運動和控制飲食不吃澱粉減肥。後於19年11月開始整容，花了不少錢縫雙眼皮、隆鼻、墊下巴、縮唇、霧眉、牙齒上排做全瓷冠。經過3個月開始自然，到了20年10月才算完全OK恢復正常。
"我是先瘦後再整，整型之前要先瘦喔。不然五官的調整幅度會不好判斷，先整再瘦是不建議的。"

結果整容後，變身成韓系Oppa的蔡先生異性緣變超好。出門時，不需要喝酒、唱歌、主動與女生聊天，都一樣有後話。經常會收到女生想認識他的訊息、約他出門。
"會收到想介紹姐妹認識的需求，唱歌就算沒認識也會找共同朋友回加，有時第一天認識就要約下次見面，偶爾會收到讚美。"

帖文一出，馬上引起網民熱烈回覆，不少台灣網民指蔡先生的故事很勵志，亦欣賞他有勇氣願意分享。「原po就是大膽做了，努力也有了非常顯著的回報，心態和勇氣都值得推」、「知道外貌有差，沒想到可以差這麼多，太驚人了」、「勵志~推，果然外表過了，內在才有用，男女都是~」。

雖然亦有網民質疑蔡先生有整容痕跡，不過他亦大方回應：「畢竟是人工的，而且美醜是很主觀的事。我有時也覺得自己下巴假假歪歪的，但別人說我想太多。其實整型是有點賭運氣的事，不是說有整就一定會變帥，弄不好會很怪甚至更慘失敗感染取出，重做好幾次浪費很多錢和時間。現階段的我雖然偶爾有人說假假的，但至少大多數人是正面評價居多。」

your face

好多連登仔最想整容

整完都係好一般咋喎

身形都係柒

巴打有無分享分享

抵整啦

其實樣生得差真係整整佢
人生大改變
尤其女人

其實只係無咁誇張嘅蛇精男樣
不過係叫做左個證實your face your fare嘅實驗囉

係咪化左妝

係咪蛇精

勁多女主動約佢，明知要排隊都要約

鼻樑墊到好高

整容後仲有無bmw 先

至少仲認到係人

不了

好肯定唔係樣嘅問題

原文

Ok la

your face ,your fade

Not too good

寫到明話要睇追女天書學溝女都知係人嘅問題唔關外表事
你有錢又渣靚車正正經經著套西裝談吐正常會溝唔到女？
就算講金唔講心都會有啦下話

整之前最多都係平均以下路人樣,都唔去到醜, 加上有錢
個人認係佢性格談吐問題佔多

真係型左好多

下巴假得滯

點對得住老豆老母

做女人肯隆胸已經贏咗

睇完d對話圖 只可以話台妹真係主動好多

渣bmw就有錢

咁有錢玩晒啦
啲女俾你溝啦

會唔會係老豆老母對佢唔住

粉底肯定有搽

好過九成連登仔先

79-62=17公斤

整完靚仔好多
仲認到個嘴

跟住再ps少少？

減肥62公斤可以出書了

變撚左奶油仔
型?邊度型?
岳巴果d有股氣勢就叫型啦

但係得174cm

講真個樣係會影響個性格 唔好話大整 去箍齊排牙都自信d啦 笑得陽光d啦 嗰人靚仔又有錢女仔都自己行埋黎啦 使鬼溝女

個鼻好靚整完

真係接受唔到有異物喺塊臉入面

好撚恐怖

your fate

真係差好遠
事實證明外表等於一切

對比之前型左好多

一般+有錢已經夠啦

未整都靚仔過我

韓星type好噁心

做好啲護膚/facial，再換對眼鏡已經夠

咁樣改個面型
成日都覺得如果佢地含撚
會甩骹

靚仔左好多就係,但型絕對唔稱得上
型係有種由心底散散出黎既自信

型唔型係d女決定既
早日認清現實

個樣有啲假 特別個鼻

同埋佢未整啲相就隨意影
整完既相就chok晒角度落重filter化晒妝

原樣太差都好難執㗎啦，算係咁

好過九成連登仔唔代表佢靚仔
水唔係咁抽

又要貼金鐘m記

可能有300度都係死角嚟得正面見得下人

講真，整完有啲似金馬影帝莫子儀

逆轉人生
根本樣衰 冇人會尊重你 內心一定睇低你一線 覺得你抵死
無論你點努力飛天都好 都只係企在下把位 被評頭論足 扣分制
只有地位平等 人地先識尊重你 理你感受

世上有方法比你靚仔D仲想點?
跑步入唔到奧運做世界第一就唔應該跑步?

點解對唔住 屌柒佢添呀咁撚柒仲生佢出嚟

啲留言酸撚到

秒

偷拍果個肥毒: 整完都唔係好靚仔姐

但真係比原來好好多喎

隻眼整左就會差好遠

潘驢鄧小閒

連登仔就係唔肯承認呢type外在先吃香

老實講件肥撚咁撚樣，我都覺得佢應該要整整佢

唔賣邊有錢整

好撚多啦係啲撚樣喺度盲點咋嘛
唔係整撚到蛇精男咁撚樣，再加上佢之前個樣咁撚柒，整到咁仲想點撚樣呀

整到咁要削唔少骨

但其實我知道你本身係點係無作用

如果整完後去第二度生活就唔同

整得幾好

溝女係唔需要睇書

正正常常點都會有一兩個人鐘意你

由好難啃嘅有錢仔升呢做啃得落嘅有錢仔已經被人追住嚟含

應該靚過唔少連登仔

數學題， 以前體重有79公斤，減肥62公斤，問而家仲有幾多公斤

本身直頭麻麻地嘛

應該係減到62掛

連登仔又話自己溝唔到女係因為女人係雞鐘意有錢仔？

醫生手勢又幾好

好過之前幾百倍啦 仲想點

整完靚嘅同靚仔扑嘢
會唔會靚bb
正負得負？

個樣未去到明星級
但對比番之前係真係靚仔左好多既
起碼都above average啦
呢度d留言會唔會太酸

邊間醫院??

X6算係中產啦

個鼻真係好撚假

咁好正常如果有個平均以下路人樣女人想識你，你都會興趣缺缺啫。

依家整左之後真係靚仔好多既，的女咪會好似變左平時的狗公咁囉。

一樣柒

同只嫁前線巴一樣

依家整容都可以打飛機

屌你老母我唔反對整容，但唔好整到李梓敬條柒碌咁樣啊

塊面削太尖
如果唔係應該幾好睇

了結人生>異世界>完
快過火飛機

屌 佢本身都唔係話樣衰
係肥同腫
基本上減吓肥 保養返好啲都夠啦

唔會既
如果整得自然唔太誇張
過一兩年就無人會理你本身點樣

好似黎明

他表示自己以前體重有79公斤，一直覺得男人只要有錢、有樓、有車就可以，自己也買了一部BMW的車，但「事實證明幫助不大」，他又買了聊天書、研究幽默、笑話、看Youtube學追女仔，但幫助都不大。即使後來自己鼓起勇氣參加聯誼活動，出席社交場合，唱歌、酒吧、夜店、街頭搭訕，但都屬於「看別人玩」，浪費時間。
"我以前也常倒貼有感覺的女生。"

整容成功翻身
不過，後來33歲的他決心減肥，減肥62公斤，並且去整容，結果人生大逆轉。他表示自己花了1年時間做有氧運動和控制飲食不吃澱粉減肥。後於19年11月開始整容，花了不少錢縫雙眼皮、隆鼻、墊下巴、縮唇、霧眉、牙齒上排做全瓷冠。經過3個月開始自然，到了20年10月才算完全OK恢復正常。
"我是先瘦後再整，整型之前要先瘦喔。不然五官的調整幅度會不好判斷，先整再瘦是不建議的。"

即係而家16KG？

其實減肥操FIT少少都夠啦
而家個樣反而唔自然

賣倫敦金果d mk咁既樣

果部係垃撚圾E9X...
幾皮野港紙就有。。。

阿森一族

你係唔係9成入面先

應該打少個‘至’字啫

佢未整之前主要係面肥
肯做gym瘦返面自然好好多

整之前未到好醜喎 瘦左應該正正常常

普通嘅below average, 同above average,
對吸引異性都已經差好遠啦, 男女都係

啲中文好怪
原本79kg 減肥62kg
即係得番17kg？

依句說話由連登仔講特別無說服力

整完之後
靚仔過99.9%連登仔

關撚事咩 人地咪講左整完D女主動約佢

真
其實有張整容前唔戴眼鏡都唔差
打扮下應該都夠
而家一睇就知有整過容

以為係三四郎果個小宮

原本79kg 減肥至62kg

應該漏左個"至"

整完之後差好遠喎
起碼加左50分
Btw香港好多人都有執下自己個樣架啦

蛇精男

以前比盡食豬扒，而家可以挑戰女神級

睇完你回答 只可以話你應該唔係生得好靚仔/女，生得夠靚仔既港女都會好主動

本書封面唔好睇邊個去了解內容

係 減肥操下，執返好個髮型，整靚棚牙，可能仲好過而家整容

弱智連登仔睇唔過眼人地用行動改變人生又減肥又整容靚仔左咁多
就係咁話整完都唔係型啫云云
實情係人地已經係ppt po哂啲女倒追佢既對話紀錄 個市好左勁多係事實 對此反應正面既人多過負面既人好多
一個二個淨係識上網串人同笑7人之外仲有咩識得做

好同意男人真係要靠樣...

諗起大師都有講過呢點

佢減完肥, 都最後決定走去整,
證明個時減完個市場反應都係唔得啦

79都唔係話好撚肥
真係樣問題

好事

男人做乜要含

啊呢度係全港最大同性戀論壇走先

要儲錢了

台灣先係咁
港女要錢多過要樣

正常樣變正常樣
主要係執過下個造型同減肥啫

After 我ok

Cap俾反韓毒撚同金鍾仔睇

順眼左 ok la

His nose is small

大佬佢之前個樣太毒了

第日生仔咪又係遺傳宅男樣

入面有減完未整前嘅圖

姐係點 姐係直情要讚整容既人
照佢個logic 如果整得差係咪又唔笑得 要鼓勵佢

咪撚ON9啦 佢整得好 做咗靚仔咪好有道理咁囉 佢整衰咗 蛇精男咁 你班友仲會唔會話咩「佢好勇敢去整容改變自己人生 」呀

仲有 笑ab 黃曉明係整容雞整容鴨既時候又冇咁多嗲既

搵到靚女機會高啲, 可能遺傳到另一半啲好野

有樣就得啦
身材後執容易
起碼唔係以前咁肥

79公斤就話肥，唔怪得俾人叫東亞病夫

想睇減左肥
不過未整既樣

男人都要整
證明咗樣貌係改變到命運
人靚心地自然好

以前dse 英文成鳩日水鳩人唔好整容 要追求內在美
都食屎嘅
樣如果係天生靚嘅 根本條友就冇乜點付出
都可以享受更好待遇

但整容就唔同
有付出過痛楚同辛苦賺嘅金錢, 或者本身有家底啦
起碼呢份勇氣, 決心,堅強同犧牲嘅精神
比起天生靚嘅更值得人佩服!!

成日話人假乜假物
人就係睇樣嘅
唔睇樣 剩睇錢份上嘅都唔係咩愛啦

下巴可以唔使咁尖就好

唔算好樣衰
林俊傑都係咁上下樣姐

呢個樣對啲連登仔嚟比已經唔係一般

起碼大隻返少少先

你冇_嘢呀?
定你同佢差唔多樣呀?

見到整容前個樣已經唔開胃啦
單眼皮又冇神 又肥又腫 扁pat pat 咁

如果單純為錢可以hold 到幾耐??

冇樣根本唔想講嘢畀你聽啦

生女多數遺傳老豆

如果比著我
想大執 就算成功唔知點面對朋友家人
可能直接消失

細執又唔知點整，好驚整完仲衰

你要佢地認關樣事咪姐係叫佢地認自己樣衰

整完都好柒

上面啲人話仲話唔係好醜

同樣用喺女人到一樣

淨減肥肯定都係冇女要

人地係欣賞人地整完公開
但踩ab 嘅係 整完又唔認想扮天然

不過佢醒 肯聽醫生講 減咗肥先整 咁咪唔使整太多囉

jj 有啲氣質才華嘅 同埋又唔肥

哩個世界不外乎錢, 樣, 言談, 睇下想認邊樣囉

你的樣子

尾二個張蛇精男咁既款

樣都係放喺好top 嘅位置
老實講有錢
大富豪以依家科技 美容產品 咁多時間
冇理由唔執靚啲掛

所以要揀都揀啲又靚或者順眼嘅有錢人la

我講佢減左肥之後未整容個樣

又或者應該話, 想完全唔在乎樣,
就要其他方面, 錢又好, 才華又好, 要真係好到某一個程度,
先可以cover返樣個方面,
A有500萬, 樣衰男
B靚仔
可能會揀B, 因為A嘅500萬cover唔到樣嘅問題
但如果A有嘅係50億, 就好多人都會揀A

未整前咁都話唔樣衰
如果唔知係台灣人實比人笑係金鐘m記樣

咁你係咪好佩服蛇精男 邵音音etc

呢啲整到上癮嘅又唔同講法 最重要係整得自然
自然排頭 靚第2

睇完大師最尾個句………

屌左出聲

個樣假

不能認同更多
自己就係比人教化內在美呢樣野中撚哂招
根本應該將所有時間都擺係個樣度先會有人愛唉

整完容有啲似大陸仔 整潔嘅普通樣加白淨加有錢咪食到女囉

其實最重要係佢整完容之後嘅運動同飲食
本身唔算好樣帥 純粹塊面腫搞到好豬